報poly一問，ture copy

想問一下，online upload左仲使唔使寄d文件過去？上網搵到
“Upon admission, you will be required to produce the original award certificates and transcripts of study”
係咪即係佢會另外通知我交野
有冇ching幫幫手

如果要自己交，又有冇格式，cover sheet果d？

你收到 offer 先要交

唔該師兄，好怕交漏野